環球時報話最快搞半年

咁我就唔驚啦
睇下美國點樣出招
一講到取消美港關係法
都睇穿你籠野啦
你習帝一定縮
半年後一定會無咗件事

快啲得唔得

10日內都係半年內呢個range...

on9 又要等半年
係就快啦死廢柴

但千萬唔可以鬆懈
如果有共識
起安全情況下
一定要上街
香港人唔係咁好蝦

佢要開常委會通過
個權係常委會到
共產黨都要跟程序

中共喺香港舞劍，志在世衛調查賠償

不得不承認中共做野跟足程序

都係求其舉手啫，快啲得唔得呀

攔炒就好似美蘇冷戰每邊揸幾萬粒核彈
唔係攞黎真係用
係攞黎嚇到對方退
但為咗有足夠威懾力
一定要當真咁打

開完人大就可以開常委會

半個鐘 ok ?

佢唔會為香港一個議程
改變嗮個程序掛
咁樣隆重其事都好示弱姐

同美國好快開戰

拿拿林舉手啦⋯⋯

𨳒快啦，又話共产比民主制度響效率上有優勢，咁都要搞半年，北平共产党無q用，正廢柴！

又話今晚 之後7 日 而家又話半年。
試水溫

香港彈丸之地我呸 操你媽B 大把重要議程 香港收皮

今晚真係好流料
嚇鳩香港人

thats it
U got the spirit ching

黑警同垃圾會仲衰過佢

點搞阿 又話今晚 之後七日 我除哂褲 你同我講半年?

快啦。等唔徹。話維尼係廢尻無講錯

用黎多隻牌同美國佬講數

如果有心快刀就已經即時拎埋個草案出黎

9月前完成

今晚實在太流料

搞半年？沒有沒有沒有沒有 通過
幾秒搞掂啦

支共會跟程序???
佢拎套程序嚟擋美國制裁 就係會嘅

支共實際上有邊撚次係會跟程序、守規矩 咪撚講笑啦

exactly
但係係邊個多張牌都未必肯定

我想佢即刻立到

28係規舉上決定立唔立法
決定之後就6月交常委起條文
幾時起完條文生效就預半年

係立就快d立

唔係7日咩

靠嚇

講真大家係咪失憶，自從上年抗暴開始，手足被自殺被人捉上去已經等於國安法冇乜實質分別，只係依家白紙黑字寫出黎。所以話搞半年真係冇乜分別。

但係今次真係又被美帝子彈去打啦。

林太：食屎啦 專家

等唔切

佢心情唔靚 就整辣D

同美國佬傾掂數 就俾個普通版你嘆

仆街，笑左

聽朝八點咪可以立
然後夜晚八點一份餐蛋治去到五千蚊

屌咩半年....
半個鐘都嫌長

凌遲

說好的今晚過呢

立條撚法咩，直接拆關口、廢港紙啦

反而又一次團結香港人
又一次顯示香港人抗爭既重要性
所以小學雞真係小學雞
習帝每次都行錯棋既

可能睇埋九月立法會? 一輸即立

唔係28日表決!!
好似過到(實過)就行, 完善都係後話.(仲要人大立法,無人可阻)

好似上次逃犯米又係想立左先算.之後再改.

唔係話北京今次預左有人反對都唔跪低咩?

過埋今晚壽終正寢 明日黃花

沒有
沒有
沒有

通過

咁快縮沙

即日啦

係就快，唔好等下個禮拜

炒車中國自己都淆底

立會輸更加唔會立啦
如果唔係香港既困局更加無日無止
立會輸共產黨又想贏盡
真係除非徹底取消特別行政區

緊係要啦, 半年時間俾黨員最後逃生門走資

亮劍

今晚記者會
下個禮拜表決
表決完又要開會傾條文
本身話最快八月
而家又話半年

香港人嚇多幾次可能又無件事

其實中共係想睇外國嘅反應多過香港人嘅反應
香港人 they dun give a fuck

屌。。。以為7日後就黎，褲已除

遲咗，資已走

Skip左佢。擺得上 agenda 邊有唔過

美帝仲唔打殘你咩

依家咁睇係大陸2派權鬥 習派想對家科水出黎 香港有好多江派既糧倉係到

實無件事
阿習仔次次都係咁

我今日晏就都想像過呢個畫面
攬炒香港只係一分鐘嘅事

屌你咩，而家Octopus on Apple Pay呀

擺到明就係攞香港黎同美國傾數

快撚啲啦

呢D大紀元派系鬥爭理論
講咗好多年啦
永遠唔岩架喎

好似唔多有關係，係唔係用錯招？

難分真與假

共產黨都要跟程序

笑左

係，成日咁樣白色恐怖唔係辦法。

話快啲立個啲係咪拎緊外國護照定已經移左民？
到時你係網上屌雜種兩句已經比人拉鳩左
你覺得自己咩都做唔到都唔係上住連登等美國幫你
講到唔關自己事咁

唔係最快半年咩

環球時報 好撚留

唔搞呢d都可以傾
反而咁樣搞一搞
對家台上面既籌碼可能仲多

仲打緊飛機
支那預左同老美開波喇傻仔

funbtw blocked

係，一路等緊今晚宣布跟著宣布28號
依家又話半年後

聽日落實啦未撚驚過呀

咁慢架....
有成半年比美帝回氣 點坐正呀?

褲都除左一半先叫你收返，半年再戰

老實講 我覺得佢係會搵個藉口
加快呢個議程嘅速度
我信佢會好似大陸人打尖咁將個議程推進

最好啦。。。。半年架方舟號都砌好啦

人地黨煤中既黨煤
共產黨叫佢講乜講乜
如果係流
都係因為共產黨改變咗主意
所以無流呢樣野

環球時報不嬲放流料
pass

屌你唔係而家先縮下話？

等半年咪即係等埋睇吓Donald Trump會唔會連任囉

呢班友驚到

屌你老母 7日定半年

九唔搭八都叫專家。
支共要拉人抄家會畀你半年?

仲係用電腦模擬緊咋。。。衰過打機

會唔會耐得滯，快啲啦

真係好撚好波
半年內？呢段時間不斷係咁loop，想幫泛民製造話題助選
睇嚟佢哋已經放棄

三峽jpg

其實好明顯中共心中有數將會係冇耐香港會係美國影響下民主化成為美國對付中共嘅籌碼，佢咁出國安法就係想用呢招先搞死香港令香港冇曬能力成為籌碼。雖然咁樣中共都好傷但起碼暫時保住命，如果香港係正常狀態下民主化，根據依家個民情好自然會選一個親美政府並協助美國對付中共，咁樣中共分分鐘死得仲快，所以中共出此下策。

香港民主化真係一定會到來，所以香港人依家要做同埋可以做嘅就係繼續抗爭製造更多更多嘅issue俾美國介入協助香港民主化。香港要贏單靠自己一定唔得，就好似當年中共靠蘇聯、孫中山靠美日。

其實點解習帝咁奇怪因為佢都係被洗腦長大嘅五毛小粉紅，而之前個D領導人至少都係民國時期生活過起碼冇被洗腦下立場走向共產黨，所以可能仲有些少理性可言。

香港人都未驚，佢地都dun give shit bo

中共幫泛民班傀儡助選，夠35+的話，美國唾棄香港，中共玩弄香港於股掌

人地黨煤搵既人
共產黨搵你講野
梗系唔係因為想你講野
而係佢腦裡面已經有d野而你係可以講架啦

真係
你一係就徹底毀滅香港
搞呢d小動作只會令我地團結
令我地立會贏得更勁

聽日啦
我好興奮呀

九月後啦

快D過啦
最好全港抄家

同老解、流浮山刀手一樣

睇下美國點反應
如果無阻力梗系加快推
但無阻力呀
一早就解放軍咗啦

我親愛的黨！！！！！
可不可要立即實施
咪撚等半年啦

最尾𠴱句
係跟程序當年就比翻中華民國啦

就係想你贏得勁，想35+，今次包唔dq，但香港會失去美國盟友

支那方式 , 試外國水溫 , 外國冇咩反應就繼續開猛啲火

咁陳同佳係咪又摺埋多半年？

點呀 一開頭又話21晚就係 搞搞下又話28號 再搞多下又話要半年後

快啦！加速主義！

程序：没油 没油 没油 通過！！

依家大陸美國上市d企業
輪住翻黎香港上市
對香港既需要前所未有咁高
佢係承受唔到毀滅香港既代價架
佢敢咁搞
都係on99覺得美國唔會有大反應

搞返次大遊行支持加速 加辣LA

Exactly

萬年一遇...
千年一遇...
百年一遇...

外商半年已可走錢，到時港元同美元脱勾可用人民幣

推

我本身諗住聽日
而家好失望

仲要等半年！？
快撚啲啦

收皮la 想溫水煮蛙

收皮啦屌，你三個月內唔立法就係冚家鏟

最快半年內

支式中文就係咁撚奇怪

選完同上任有真空期，即立
然後拉幾個，控制返立法會

中共班高官要半年先賣得走晒香港d 資產......

一個夜晚試完水溫就即刻笠水
咁撚想推就下個禮拜即刻推國安法啦笨柒
又要驚又要推

快撚D啦

比時間外資走
係咪戇鳩

我要而家立

車。。。。
等到我

無論如何都係要等人大常委開會
呢一段時間夠嗮國際社會做野

係高官上年已經準備賣仲等而家

喜迎國安法，快撚啲啦

半年？我同你講聽日就玩撚完
你地班大陸佬係香港d豪宅咩靚屋苑攬炒啦

北京聽日都唔知會唔會槍戰，重講半年後嘅嘢

就係網禁埋面書唔好比藍屍小粉紅用啦
做d唔做d支那正廢柴

佢咁搞都死，中共企業去美國香港上市本身就係要洗錢吸外匯。美國依家踢佢走得番香港，而依家咁樣搞法香港外資分分鐘走曬，就算中共企業番曬香港上市都已經冇曬外匯俾佢吸啦。

所以我覺得佢真係有心要鎖國，鎖國前就要搞死香港等美國冇武器打

搞錯，咁耐

咁耐

槍戰就誇咗d
話乜習近平地位搖搖欲墜
黨內反習勢力大反攻
全部可以唔使聽
純粹曬時間

如果搞咁耐就真係似想撚美國

即日啦屌

咁耐, 半個月都夠啦, 快d 立法好無呀

打台灣都六七十年 係咁上下

屌 聽日就落實啦
咁鳩冇中共特色

朝令夕改

點呀 又縮呀?

想等拜登當選先搞

佢唔係唸住鎖國既
習仔呢條冚家產無咁既膽

好多黨員放咗好多錢喺香港

我連VPN都買埋你先同我講呢啲

屌 第一次講今晚 又講7日 宜家講半年

佢呢鋪全世界包圍佢，佢唔鎖國真係保唔到命。

我唔怕，係就即刻立法，我買重左熊仔呀。

唔好唔敢呀

唔係下星期搞掂咩？

唔係縮下話．．．

半年中共亡咗了

其實中共依家似係試水溫 講少少出黎 睇下國際 金融 對佢有咩反應 如果老美屌到行一行，取消關係法 佢點都唔敢咁惡

但如果佢發現做唔做都係咁 佢一定過國安法

完全唔推就無可能

上到人大議程通告全國無得縮

但內容有幾辣有好大空間

從來人大常委出手搞香港都係即時通過再公布

唔會好似今次咁拖一段時間

胡錫進真係好驚自己個女變慢慢周

大家再落力d屌柒佢
國際戰線火力全開

阿習活在自己世界裡面
呢d現實佢係會選擇唔相信
然後佢最鍾意玩拖字計
樣樣都覺得拖下拖下無咗件事

咁反高潮㗎

一提凍結資產 支共班傻閪排曬隊搭飛機去美國報串啦

幾十年前夠話好快打台灣
打到宜家都未撚打
我都唔知信唔信佢半年好
未搞掂，中共都收撚左皮啦

又話28號，搞到我差啲用工司email 覆個客香港獨立，唯一出路

爽手d

一國一制 正式開始

因為佢係洗腦教育下長大架，所以就算佢死左，佢下一代甚至之後嘅領導人（如果中共未滅亡），都係呢類冇腦小粉紅五毛

下星期啦

聽日就落實啦

仲半年

極端思想既人
容易由極端一方轉到極端既另一方
好似品蔥d網友極端自由民主
今次全國比肥習一個人
搞到雞毛鴨血
佢既繼任人一定會改變既

一日又係半年
半年又係半年

如果下一個係受佢個人崇拜影響下嘅領導人又唔同講法

半年?

雖然我覺得唔會咁耐..但放風都要咁淆底我都係..

習肥撚崇拜毛澤東
取乎其上得乎其中
肥撚自己都搞得衰架勒
你仲要崇拜肥撚
呢鑊唔冚家產
況且肥撚既個人崇拜係搞得好差既
亦過咗17 18年既巔峰時期

從今日起，藍絲要正名為...

其實雜種唔係崇拜老毛，係想超越老毛，如果崇拜佢點會搞膽敢做。老毛對於香港都仲有理性知道冇左香港佢哋真係會死！但呢個小學雞五毛雜種連咁簡單嘅邏輯都唔會搞得明

其實如果中共繼續行老胡模式真係可能好多嘢唔同曬，中國可能變成越南逐步緩慢走向民主化，而香港可能2017應該真係有左普選

問題係佢d料根本無得同老毛比
無咁大個頭戴咁大頂帽
你話死唔死

其實客觀現實35+真係冇乜可能發生。

但假設佢會發生嘅話，影響都唔會好大。你要知道中共係靠呃、貪、仇恨、面子維持政權。中共就算點搞都都唔會取消特區，即使有名無實都唔會，起碼2047前唔會，因為面子問題。

exactly
漸進改良係最好既
所有自由主義思想家都咁唸

會發生既
我睇唔到香港除咗35+有咩出路
所以我相信一定會發生(我知道呢個唔係理由)

唔係鍾意老毛，但係老毛的確係一個成功嘅戰略家、軍事家、政治家，如果唔係佢都唔會將國民黨踢走去台灣。

至於雜種真係唔知點形容。

老毛係混世魔王
但你唔可以否認佢係有料
習仔又邪惡又無料

過激民主化真係會好似蘇聯咁，我寧願真係有心慢慢過渡而唔係期盼人民質素未夠唔可以民主化。如果走到一日中共同一個民主黨(唔係香港個個白鴿)公平用選舉爭取執政權，咁樣俾中共留低我可以接受。分分鐘到時左翼嘅共產黨會得到好多黃絲支持

我始終都係覺得好難甚至冇可能（中共可以用DQ候選人同選民、換票箱、熄燈......）

但冇可能都有做，唔好好似班熱狗白票L咁樣。

起碼製造更多issue俾美國介入。

舉隻手半粒鐘就搞掂啦，做乜搞半年呀

Dlllm 仲要半年 含撚啦

老毛真係好高班，習總分分鐘連老毛嘅敗將蔣介石都不如

咁撚慢架

你班垃圾, 危害國家安全既事竟然要半年先成事
咁呢半年係咪由得祖國比外國勢力攻擊?

我都同意
所以阿習好可能又帶中國入另一個亂世當中

其實佢下馬後透過批鬥劉少奇、用紅衛兵、四人幫奪權顯示左佢嘅政治能力同戰略能力非常高，客觀唔可以否認呢點。

樂觀D啦，希望佢係李登輝

如果DQ
候選人既Plan B永遠會獲得更多同情票
如果出貓
香港地邊有秘密
結果一定仲差
我係相信選舉係我地最大出路
佢好難同我地玩

你都傻既

我指半年太流,應該更加快!7日LA

佢依家都開始放風話參與過遊行示威唔可以參選，準備鋪路DQ埋Plan B。而且就算真係唔玩嘢，用番上年選舉數據配票其實民主派頂多地區得21席、超區3席、功能組別依家5席再加埋區議會1席都係30席，剩低用非常樂觀睇法就係飲食、工程、演藝、醫學、建築規劃可以有機會，都係得35席而且係非常樂觀對方唔做動作先有可能發生。

引笑？

其實香港民主化黎明前必定要經過黑暗，但我地興幸我地由開始黑暗走入深淵頂點嘅路程算係好快，好多國家呢條路要走幾十年甚至上百年，我地依家已算係黑暗之路走左一半，同埋美國真係有幫我地，我地香港人係民主化過程算係幸運。

膠都費時派

而且啱啱都係咁快嘅時間表態，即係代表美國其實幾重視呢件事。依家我擔心嘅就係：美國一定會終止香港關係法，將香港視為同大陸冇分別嘅地方。但問題係美國會繼續協助香港脫困定係將香港放入中國體系一同視為敵對勢力。

最好，因為香港人三分鐘熱度

笑死人咩共匪跟程序

其實啫乜鳩都冇講過 都唔知要搞幾撚耐

又話聽日

垃圾中共，唔係特事特辦好叻㗎咩，做咩唔今日講完聽日立呀

師兄你真係心水好清
完全同意

未來14日是關鍵

支共次次講時間都唔準

唔撚係呀嘛，又話共產國家好快手可以即刻做
仲諗住聽日去食飯慶祝一國兩制壽終正寢

本來今晚
一見國際輿論唔對路就變7日
浸浸開完聲就半年（壽終正寢）

唔好好似話趕外國記者咁
香港澳門都要跟
最後不了了之

又話今晚？
半年後？

維尼聽日修憲，咪最快聽日立法？中共人治邊有路捉架

佢有個程序
當然佢可以連程序都唔跟
但咁佢咪有佢代價

佢有無命等呀

感謝讀者夜航鳥提供笑話

我都好想講, 23年都係50年以內呢個range........

佢唔係奇怪, 而係講乜都戴撚哂頭盔, 你點解讀佢都無錯.

1日又係半年內，180日又係半年內

國安法係為了查封黃店,針對黃圈而立

失驚無神一日內就立國安法入議程 依家又話半年內 係咪已經怯緊

push

以前未有限聚令，綠魔都比罰單。
依加有左，綠魔就濫用。

依加無國安法，lihkg先至起到。
之後有左，真係將全部通訊連根拔起

仲以為幾日搞掂
求下你快啲啦

驚佢縮沙咋，直接港獨啦

半日啦屌
渣ga

邊洗等半年
由宣布通過嗰一刻
要賣樓走既人，真係受影響既外資，會制裁中共既國家同法案，仲會等你半年？

佢特登講到咁耐
等我地鬆懈
其實應該好快過到

半年內呀 唔係半年後

即係減價三折 起呀
原來比九五折你

［大整合］5.21後各界對國安法嘅反應

突破盲腸

環球時報平時你都唔信㗎啦，依家仲乜又信？

其實幾千粒同幾萬粒個分別係邊再多都係成個國家滅撚左, 又冇可能擋到咁多

今日水溫唔ok
侵反應太快
再等下先

佢淨係講最快，唔講最遲係幾時

靠嚇

你條柒頭胡錫進搞掂你個女嘅國籍先講啦！外國勢力！

半年內，係最耐半年

而家香港人都唔怕你搞國安法
仲放風拖半年

你哋真係以為香港人會好多人上街咩
大把人覺得唔關自己事
因為唔係殺到埋身
覺得衣食住行都仲有
而家出黎重話會有罰錢

又話立法會議員唔做野 拖住議案搞事
你無撚人拖你 都搞半年

屌你老母興奮咗成晚你同我講要等多半年

不如你誅啦咁近

時間係今天

快撚d丫屌你老母

話就話半年，
但其實已經可以即刻執法
話半年其實係比外國以為仲未搞
實際上已經拉撚晒班人，
半年後再對外宣佈正式立法
已經太遲

好多人盲屌
係人都知人民法院係橡皮圖章
都要擺係度扮野架？
要增加自己合法性架嘛

當敵人被逼出勁招時，就印證咗佢嘅對手有翻啲斤両！

人大真係好撚垃圾，立法咁小事都要拖半年，學下垃法會內會主席咁，前後一個禮拜就解決左

你幾時見過習總縮？ 佢咁要面

亡國亡黨靠晒佢

快啲啦好心急

半年太耐喇！快手啲啦！

所以今次國安法其實真心唔需要太驚，佢只係將之前暗地裡做緊嘅嘢白紙黑字寫出黎擺上檯面，唔好忘記左過去一年被自殺被失蹤經常發生。

我覺得上面真係on9以為國安法可以壓制香港人反抗，就好似林鄭葛珮帆真心on9膠以為禁蒙面法可以終止到反抗一樣。

五十年不變，唔係五十年內不變，呢個點都spin唔到

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友

半年

半年等走資? 即刻啦!

仲要等咁9耐,而家全世界睇住你
驚9你咩

兩個月內已可立法

會唔會同武統台灣既時間一樣

又淆

戴頭盔，國際反應大到會一直推後都唔定

聽日立都得啦

港共話尋日示威已危害國家安全

嘩日日咁個國家咪好危險！

好心就即刻立法啦